{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045448",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71849&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉다락펜션2"
    },
    "text": "正東津海水浴場と安仁海辺の近くに位置する宿です。 自然を背景に愛犬と一緒にヒーリングを感じることができるきれいな木製家具をご提供します。 登明海辺は車で6分の距離にあり、正東津海水浴場は車で4分の距離に位置しています。 入室時間は5:00以降で、退室時間は22:00以降です。 すべての客室は禁煙で、Wi-Fiと駐車が可能です。 送迎サービスは提供しておりません。 メゾネットタイプの客室は20、202、203号があり、客室0号を除くすべての客室は現地でお支払いください。 ペンションには駐車場があり、無料で利用でき、状況に応じて使用できない場合があります。 また、ペンションには消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が備えられています。 バーベキュー設備も提供されており、炭やグリルを使用できます。 バーベキュー料金は2~4人基準では30,000ウォンで、追加人数を追加する場合は5,000ウォンが追加されます。 バーベキュー場は共用で利用でき、雨天時や冬季にも利用できます。 利用時間は7:00~22:00です。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災の危険物質である火薬と爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は正東津海水浴場と安仁海辺の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00以降で、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はペットと一緒に泊まることができますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設では愛犬と一緒に泊まることができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には駐車場があり、無料で利用できます。ただし、状況によっては使用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には送迎サービスがありますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設には送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備は利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設ではバーベキュー設備を利用することができます。バーベキュー料金は2~4人基準で30,000ウォンで、追加人数がある場合は5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時ですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は7:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設では未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用条件について教えてください。",
            "answer": "宿泊施設では火薬や爆竹の使用はできません。また、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 410
    }
}